如果支那真係演戲想做英雄

先前支那明顯想做謠洗白，如果要做得再好d, 唔係應該係’幫‘其他國家果陣，都送禮送好d咩？
點解傳左咁多單都係佢地送胸圍呀，送全部唔合格嘅試劑？
咁樣姐係擺明扯爛自己塊面？擺明想全世界吊鳩佢？ 咁係咩玩法？

另外， 想請教下支那係咪真係咁多錢？

洗白白

高層話送口罩
中層覺得胸罩都差唔多
低層仲再偷幾個返去自己用